Jj 插沙求長時間播放 無線藍牙耳機

之前用開creative outlier sports
叉滿用到成日

但近排唔見咗，打算買一條可以聽得耐既
唔求音質
師兄們有冇推薦？

Bose

beatsX ？